我的女兒在中文默書中只取得了97分，我應該給予她什麼懲罰？

我已經多次命令她在每次默書前一個月把文章背好，而且直到默書當天為止，每天要成功沒有錯漏地背默十次才可以睡覺。
在這個月裏，我每天不辭勞苦地監察着她的進度，還在她練習時鞭打她，讓她把錯漏銘記於心，以致能在最後取得100分。
可是，最後她居然錯了一個字，被老師扣了3分！我的心血都被白費了。。。
我應該給予她什麼懲罰讓她清醒，生生性性地讀書？

哀11

賣牠落火坑

哦 閱

帶佢去搵拜登

有呢個老母已經係懲罰

罰佢唔冇得溫書。
下次100分可以獎佢溫中文

幫佢再投胎啦，做唔到100分無撚晒前途架啦

真阿女好慘

殺左佢老豆再自殺，等佢細細個就變孤兒

拎fryingpan煎佢

留佢同你一齊喺香港生活

默書會一個月前咁多通知你默邊到嫁咩
我d仔女默書得一個星期時間通知

b plus???

應該報郭安

帶佢畀拜登叔叔懲罰下

膠po

同佢講湯大狀既故事

幫佢比首期，要佢供樓，
係香港有乜慘過返工同供樓

依家唔係要求學識的時代， 個老母係勁的幫佢搞好人脈， 執好個樣同身材

屌你老母，去死吧。

登報斷絕關係

遲早無女送終